理性分析曼城慘敗於車路士原因

唔係好知
訓左冇睇

無啊古獸已經大打折扣

運

25%丁力上半場冇把握到機會
10%冇阿古獸冇奇雲迪布尼
10%大衛施華冇態

55%車路士負碌
1)龍門傳畀對面JESUS, JESUS射唔入
2)牙朗失誤打右邊既馬列斯冇懲罰到
3)天雨路滑 場地大風 草地濕好難踢短傳 好難跑 車主場又細 曼城拉開兩邊都冇乜位入中路
4)車球員大賽上身 本身夏世三40分鐘前都垂頭喪氣 諗住干地2.0又係冇波掂 咁啱曼城球員唔集中就入埋波 領先之後轉埋穩守猜波 哥迪奧拿都放棄咗

講到車路士本身應該輸咁樣喎

廢囉

冇拉邊冇支點冇綠葉插入 禁區頂冇人停波

靈感上身

曼城應該嬴

突破咗足球理論

冇阿古路

車路士預上適合既比賽品種

軌打得好
哥狗戰術差

突破足球理論

想幫利物浦
利申：低質利狗

有高質利狗？

哥迪奧拿都放棄左

馬馬度少高

what？？？

水晶宮